其實今時今日仲講反港獨果班和理非係咩心態？

點解咁鍾意比中國共產黨管治？咁唔鍾意獨立自治？
香港搞到今時今日咁咪就係因為中國共產黨，點解仲認為比共產黨管好過自立？
睇林鄭對話會，好多和理非開口埋口就反港獨撐一國兩制